11環保團體響應6．12罷市反修例

民陣昨（9日）發起遊行，反對修訂《逃犯條例》，稱有103萬人參加，特區政府其後發稿表示，修例草案會如期在周三（12日）恢復二讀，有網民發起周三罷工、罷市及罷課。11個環保團體今日（10日）宣布響應罷市，將於周三停工一天。

環保觸覺、綠領行動、守護大嶼聯盟、創建香港、香港自然生態論壇、龍尾環境教育中心、自然脈絡、香港海豚保育學會、大嶼山愛護水牛協會及土地正義聯盟，聯合發出聲明，就政府在百萬市民遊行後仍「對撤回修訂《逃犯條例》充耳不聞」，表示憤怒及遺憾，故宣布於周三停止辦公一天，方便員工參與當日的反修例行動。

另外，綠色力量開設的facebook專頁「回收俠——紙包飲品盒回收 Drink Carton Recycling」亦發帖，宣布綠色力量周三會「休息」一天，響應反修例行動。

乜呢啲團體當自己做生意㗎？
Btw 支持多啲人罷市

有人全職收錢幫大嶼山愛護水牛協會打工架